## این کتاب مناسب چه کسانی است؟

اگر شما یک برنامه نویس سیستم هستید و آماده ی جایگزینی برای سی پلاس پلاس، این کتاب برای شما مناسب است. اگر یک توسعه دهنده ی باتجربه به هر زبان برنامه نویسی مثل سی شارپ، جاوا، پایتون، جاوا اسکریپت و ... هستید، این کتاب برای شما هم مناسب است.

همچنین، تنها مسئله ی یادگیری خود زبان نیست، برای بهره مندی بیشتر از قابلیت های زبان، نیاز به بدست آوردن تجربه هایی از برنامه نویسی سیستم دارید. همچنین مطالعه این کتاب همزمان با انجام برنامه نویسی سیستم در کنار پروژه هایی به زبان راست توصیه می کنیم. برنامه هایی بسازید که تا به حال نساخته اید، برنامه هایی که از قابلیت های راست مانند سرعت، همروندی و امنیت بهره می برند. فهرست موضوعات کتاب به شما ایده هایی میدهند.